### 说明

本目录包含功能测试和性能测试的目录文件。
lab4用于刚开始加52条指令，并单独测试。

《测试文件的使用.docx》大概介绍了一下实验流程、sram接口的功能测试和axi接口的功能测试。同学们之后在硬综中遇到的问题可以添加到此文档中。

《功能测试说明_v0.01》和《性能测试说明_v0.01》是针对龙芯杯比赛的，因此内容比较多，如果有看不懂的可以略过。

### 注意

func_test_v0.03和perf_test_v0.01使用的是龙芯杯竞赛的FPGA平台。因此生成的bit流是不能下载到我们使用的Nesxy4DDR的FPGA上的。我们现在只是用来仿真。

n4ddr目录下包含了移植后的功能测试和性能测试，用于上板。